鄭松泰：必需承認，港人擁抱專制。今日的黄色區議員把專制直接實踐，令人嘆息。

鄭松泰：
《基本法改良芻議》序，題為「必需承認，我們不懂自由。」但經過一連串黄色區議員的拆公園、趕菲傭等事件後，相信大家應該看清現實，該序應改為「必需承認，港人擁抱專制。」
「專制」不只是描述政權的本質，更廣義的理解是人民的思想文化及道德風尚。在英殖治下，大眾首先學懂的不是「自由」（liberty）及人文精神（humanism），反而是專制的「階級觀念」。
今日的區議員把專制直接實踐，並應用到日常生活的大小場合之中，令人嘆息。

企撚開啦虫太

係，倒插國旗最反專制

絕對無講錯
個乜春區議員出文反駁國師
其中一個論點支持自己拆賭檔係因為班廢老係藍絲支持政府
即係反映2樣野
1. 個區議員欠缺政治智慧
2. 黃絲係另一面既極權

熱狗(齋坐)

原來仲有熱狗,真係on9無藥醫架

死撚開啦熱狗好撚煩

侵侵算唔算將美國引向專制？

咁快有隻熱狗走入黎打飛機

國師又贏
國師好野

不得不承認泰博有critical thinking

又一件水泥隊block得

收埋圖書館啲殘體字書算唔算擁抱專制？

如果個區議員咁答真係冇乜政治智慧直接答影響社區都得啦

成班泛民打手係咁話熱狗好煩陳雲死撚開
但又係咁入黎留言
又唔撚去反駁
淨係識屌

香港霍梅尼收皮啦

屌熱狗就係泛民打手

到而家都理解唔到熱狗個定位係咩

建制派b隊

熱狗咁少人唔需要理佢
最緊要明白泛民定位係永續社運永續議席

又被泛民

其實直接答左，同埋成篇反駁根本無提過對方係藍絲乜乜乜

反熱就係專制

得我地熱狗先係啱

區議員應該咩都唔做等出糧